用支那移動收唔到果堆人抵撚死

貪平用支那野就預左嫁啦
最好少有班人講到自己做大生意
收唔到損失好多係唔係佢約

你咁撚有咪就唔會貪平用支那野啦比多幾十都比唔洗

屌都自己都覺得煩叫大家唔好用支那移動 抵撚死

駁唔到
利申 3

住個到其他公司無訊號

一樣

d錯字多到呢..

用得支那野上到係恩賜 上唔到係正常
利申 csl